男人會唔會屌厭自己條女

同男朋友一齊咗幾個月就俾咗個處佢
我同佢都係第一次
第一次之後又做咗好多次
口爆吞精中出都俾晒佢
好驚佢成就達成之後就想屌其他女
我要打死晒啲臭雞

推

比條女屌返屎眼就唔會

100%會，呢個係生物本能

睇人

你條仔叫安仔 ?

一定會厭 半年左右啦 你會慢慢發覺
日日做 隔日做 隔幾日做 一個星期一次
一個月兩三次 一個月一次 完

邊會厭

會厭架

會

gay post

好似打機咁，一隻game會唔會玩厭係睇隻game有幾好玩

問下許志安

睇條女技術
同最耐條女4年. 分手仲未屌厭.
因為呢條女太激. 搞到我之後成年同其他女扑嘢都扯唔起. 要瞇埋眼幻想係EX 先至勉強交到貨仔.

咁咪比佢屌返你囉

要問下安仔

點激法 女仔可以點做主動

叫你條仔屌下黃心穎試下
包佢唔再屌你

其實兩個人真心相愛溫馨快樂真係唔洗成日屌

而如果個男人本身用條撚諗野嘅你有幾多花款佢都係會搵另一個閪嚟屌

所以係睇人

Lm學野

所以男人都係將性同愛分清楚，冇咁麻煩

唔會

會新鮮感真係好可怕
不過如果條女好淫就另計

睇人
同睇佢有幾著重性哩樣野
其實男人中都會有人係無咩性慾